［揚威海外］一蘭拉麵台灣首店破國際排隊紀錄 「凌晨排隊吃完天都亮了」

一蘭拉麵台灣首店採24小時營業，從15日開幕以來，就全天排隊人潮不斷，老早突破一蘭海外首店、香港銅鑼灣分店連續排隊196小時紀錄，截至今天上午11時為止，已突破240小時，紀錄還在持續中，但一蘭拉麵暫未對此正式回應。

一蘭拉麵台灣首店為海外第3個拓點國家，一蘭拉麵總部海外公關花井伊織在接受媒體採訪時曾表示，海外首先拓點的香港一蘭拉麵，於2013年開幕時，他當時也時任該店店長，當時曾創下開幕後連續排隊196小時的開店紀錄，而且當時香港位於銅鑼灣首店，一開始僅有36個座位，1年以後才拓增為93席。而一蘭台灣首店則有60席。
如果以一蘭拉麵本月15日上午11時正式開幕起算，如都沒出現過排隊空擋，到今天上午11時為止，已達240小時，且排隊人龍還在持續中，尤其這兩天逢周末，排隊人潮更多，不少網友表示即使今天凌晨3、4時排隊，都還要排上1、2個小時，有網友甚至說凌晨2點多排隊，吃完出來天都亮了。
雖然一蘭開幕前，推出花6千元才能優先入座措施遭到非議，另拉麵、白飯價格過高等，被部分網友稱要抵制，連台大法律系教授李茂生等都跳出說不值得，甚至還有消費者反應曾出現帳單算錯帳等狀況，但台灣民眾還是買單，依舊出現排隊盛況。
對於突破連續排隊紀錄，一蘭拉麵則未對此正式回應。（朱正庭／台北報導）

有無咁好食啊，誇張成咁

幾年前港豬咪一樣

台豬

食番台灣本土貨：
台畜叉燒拉麵 by 球仔 (2017-4-29)

搭飛機黎香港食完再番去 可能仲快

台灣apple daily同鄉民日日唱衰
但結果

台灣人比香港人更鍾意排隊

香港D 隊 人貼人

台灣D 隊排得好鬆動

台仔食嘅野乜都讚
有睇背包客盞就會知

真係咁好吃？

有冇人食過

不覺得，港女近少少都唔like

香港人咪一撚樣
台灣人奶香港 以為香港好好真係得啖笑

我排麥當奴都唔會排一蘭

叻仔

餓左幾個鐘有咩會唔好食

睇你個名就知你群開班友底質je

係日本狗都唔屌
出咗國變寶物

台仔又可以打飛機啦

台狗聽到日本野即出水 正常

日本一蘭真係ok 啊，次次去都必食

台狗

台仔狗屎垃圾都食

香港一蘭都唔差
有一排日日食一蘭做lunch

不過得一樣野真係會食厭

香港有狗記,澳牛
唔輸蝕

呢個真，同連登仔相反
連登仔就乜都屌，所有餐廳全部都係負評

係大阪食好正 係東京食好難食 on99

一蘭拉麵台灣首店為海外第3個拓點國家

係唔係提升咗台灣國際地位

我正想講

咁一蘭都唔差嘅
諗起以前我都成日食
後嚟先發現其他拉麵舖仲高質
雖然好就係好通宵

尋日食完，一個人唔使等直入

員工做撚死

香港一樣都係咁喎
尤其係有d新開 特價既時候

記得日本平民牌gu黎左香港，成班港豬沖去

大把日本仔食，只係唔值排咁耐

係幾好食 不過要等咁耐就不了

咁又港豬
平靚正咪多人去囉 有咩問題

利申 未去過gu

牛肉麵好食過一蘭啦

講真，好食過佢真係大把，

點解要突登食佢！

佢開左年幾後先去食，又唔洗排，而家邊有人排

自修室拉麵要排天光

其實台北己經有好多好好食嘅拉麵，做乜咁睇唔開食一蘭

大阪果間中午至夜晚都要排隊 有本地人排 不過真係好食過香港果間好多

香港果間之前聽人講話同日本果啲差唔多 但我食過tst果間兩次唔好食

一蘭就係出名公廁24小時有得食
你班on9就走去排

沒有最戇鳩只有更戇鳩

食過心齊橋果間 冇咩特別 份量又少
去D 本地人開既餐廳可能仲有心做過佢

如果真係狗都唔屌 邊有錢出國開分店呢
但本地黎講一定唔會係最好食

唔好話香港台灣要排
上次去京都想食宵夜
排九左成個鐘呀屌

係日本食從來唔洗排隊

拉麵冇咩特別
隻溫泉蛋好食

日本食禁機出飛->等食

我係本通果到 無人食既 夜晚落街宵夜先會食

一蘭呢d普通料

一蘭有日本仔食 = 譚仔有香港人食
但你唔會話譚仔好食囉

有日本人食同好唔好食係有分別

邊有日本人食一蘭

證明台灣人係傻閪

【本報訊】日本一蘭拉麵昨登陸香港，是全球首間海外分店。位於銅鑼灣的分店一開張便逼爆，傍晚下班時間後門外更大排長龍，要一嚐拉麵美味需要排4小時。
一蘭拉麵銅鑼灣店昨開幕，下午放工時間大排長龍，店員掛出指示，提醒客人要排隊240分鐘才有位。

咪玩啦 有當地人食一蘭架

點解你會排

通常都係 上班族 一個人食
冇乜 後生仔 會去食

痴撚線

人冇香港同台灣咁多
但絕對唔係冇人去食

日本打工仔好夜放工，又無乜鋪開通宵。宵夜一蘭間唔中好多人。

btw 見到人多，去7-11 買飯糰好過

唔會冇人食因為大把遊客去食

一蘭真係狗也不屌
利申 staff

一有咖啡雪糕買一送一優惠都大撚把人排

前員工

下次不如吹奏金龍

上星期去大板，HEP FIVE附近有間關東煮好多人排隊，大部分日本人，我地又一齊排。 其實間野食物正自然有人排，好正常。 不過連登高登一向對排隊反感。

Kai 打嘛 Hi sand啦
利申叉燒仔

50步笑100步

屌 我排過心齋橋果間 ，覺得好撚好食，果點紅色辣辣地真係點精

成撚日見到堆人話冇日本人會食
狗都唔屌
屌你明明個陣係大阪睇日本節目
唔知乜柒最受歡迎拉麵第二
啲人就因為有港豬排就踩撚到一蘭落谷底
要突顯自己幾咁識食 與別不同
平心而論 一蘭絕對唔差 當然唔係最好
係日本都食過唔少拉麵
唔覺有邊幾間連鎖店好味過一蘭

午夜去好快有位

普通料
行遠d去食天地人仲好

識食一定食金龍

我十一點夜晚排 排左一個鐘

你同班護照都未申請的人認真討論？

海外第二間係邊間？

台灣上次nmd開售 迫到人踩人wo

酒店在難波站，上星期凌晨1時落去，一陣就有，夜鬼香港人多過支那人

依Ｄ天氣，成身臭汗，大家保持距離好Ｄ／

日本後生仔食開天下一品
其實都係貪佢平快靚正

戇撚鳩 台北有麵屋一燈仲洗去食一蘭? 仲要扮通宵?
台仔食開屎?

有次去過一間叫咩kamukura ramen
都幾好食

紅字不能同意更多
食過唔少日本排到佢當地頭幾
入到店又真係清一色日本人嘅店
無可否認係高質過一蘭呢類連鎖店
但未至於可屌到一蘭地底泥咁

用下腦都知大把日本人食
唔係一早執左啦

幾好食既,不過唔會排咁耐去食囉

台灣人係最盲目跟從潮流既群體，比港豬更甚

天地人
飯就係 麵就算鳩數啦

一蘭勁好食
我每星期起碼食5次
港式乜乜牛腩麵收皮啦

因為有d人都鐘意扮與別不同
你地覺得呢間好食咩
我唔覺喎 好普通姐 大把好食過佢

又吹到香港一蘭同日本差好遠之類
其實兩碗拍埋叫你分都未必分到啦 食碗拉麵係度扮食家
你不如話日本吉野家同香港d牛飯都有分別啦

咁多人話香港大把拉麵好食過一蘭
其實姐係有邊d?

好有米

真心覺得好難食

一個台灣，一個韓國
屌你老味成撚日係到扮食家
但連多少少資料都畀唔出，好心啦

屌呢個真 我就唔覺有咩咁大分別